勇武再一次淪為condom

林莫求其督兩年散仔出黎，告條最多坐三年既傷人

成班就唔記得哂死線，又話818係幫手話比人知和平冇用，要行動升級

出面熱門唔係咩高志森比人封、藍絲冇聲出既圍爐post，就係we connet圍中國，日本出片撐香港既飛機post

最切身既行動post就得一兩個

唔設死線，唔大力宣傳死線比全世界知，我地點名正言順行動升級

818就講到點重要，唔出黎枉為人

Follow up既野就wfc，繼續拎人數打飛機

818勇武比足面和理非，而家要back up冇人理？

時間無多，大家將條死線spread出去好嗎？

利申：本人唔係文宣組，見死線冇人理，只係夾硬用word谷張爛鳩圖出黎

張圖係好撚核突嫁啦，嫌棄既就麻煩幫手整張靚既

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

仲有同共產黨做大壽！

已經預左政府唔回應 升級吧

建議可以準備定升級聲明，仿效7月2早上

821 元朗
822 中學生
823 香港之路
824 和你SUCK ＋觀塘
825 荃葵青

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推823死線！

推

又有中聯辦玩 正！

巴打有心
好多謝你幫手
見到今日嘅熱門po真係好頹敗
加油
幫你推

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

推！23號 deadline！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

兩件散仔同五大訴求完全無開係

五大訴求 缺一不可
Fight for freedom

721 811
never forgive, never forget
推823 deadline 行動要升級

星期一開始就係咁
每日都太多野spread 人視線

最好國慶嚟多次十月革命

要有希望
我做到嘅就係幫手推啲有用嘅po
要堅持
毋忘初衷

光復香港，時代革命

希望多幾個好似你咁既巴打

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!